覺唔靠世界係需要黑社會？

冇黑社會，就冇無碼AV
無免費AV
無平價老翻
邪骨場冇後生女
無後生女做雞
無反黑組

保安行業將會大蕭條
雞蟲得返老雞叫，可能都係忍唔住要去強姦妹妹仔食後生女
毒男冇好睇既引免費無碼AV去打J 解決性慾
網上無晒免費電影, 窮人上網都唔知有咩做
罪案率低下, 警察就少左磨練同爭扎既機會

想像唔到無左黑社會
個世界係咪會好左？

蟻多嬲死象

究竟仲有啲咩連登仲未吹奏

你講到全部雞都係比人逼良為娼咁

自殺同毒品都吹過，下一步不如吹共產主義

覺
冇黑社會世界末日

曲線撐警犬？

黑社會大撚晒咩！我屌你老豆縮埋一舊！！！

唔覺，唔該唔好睇古惑仔睇上腦。

有碼、無碼AV一樣會有。
無免費AV，但大把seed。
就算以前上網無咁發達咁講，一樣會有老翻（老翻唔等如黑社會）

骨場一樣會有後生女，正如而家大把𡃁妹做PTGF。

樓主係咪覺得無左黑社會就無人做雞，無人做骨妹，無人拍A片，你講既幾樣野我淨係覺得會無左反黑，但無左反黑又完全無問題

大炮權你幾時做左督察啊?

大舅

大舅?!咁你做雞個個老婆咪佢細妹?!

咩話?
咩話?

咁嘅樣點嫖得落啊

下次一定嫖你老婆 一定嫖番次

做雞好呀為男人服務

你唔係黑社會既受害人咪咁講

你唔諗下你老母細個既時候迫良為娼二十年

十五六歲比人落完迷藥再比搵幾個大漢輪姦佢個處 等佢對性呢樣野冇曬底線後開始接唔同大叔肥佬 又d仲會粗暴打佢 又一路擔心有病

落場做完廿年野終於遇到你老豆生左你

含辛茹苦 你想唔想第二個經歷番伯母經歷過既野?

共產主義不嬲都好

啲雞唔識自己做一樓一?
保安只係防黑社會?
正當商人唔拍得AV?

覺唔覺呢個世界需要乞丐

覺唔覺呢個世界需要奴隸

樓主個出發點錯撚晒。個世界唔係要有黑社會嚟撈偏，而係要嚟統整個地下世界嘅秩序。

殺頭生意永遠有人做，就算無所謂嘅「黑社會」掌控，總會有人想撈黃賭毒、想用拳頭霸地盤做獨市生意（電影、酒吧、餐廳、小巴、代客泊車）、想走私，有時甚至呢啲地下活動係政府默許。話得明係默許，唔通拎正牌監管咩，到時盞變國際醜聞。都唔講咁多範數，政府就算要管都管唔掂啦。

於是，黑社會最值錢唔係佢哋撈偏，係佢哋向各種偏門行業施加嘅地下秩序，有人話事有人認頭。如果唔係，小巴站日日開大片爭入站啦。

政府要管理相對上亦簡單得多，由差人反黑組同特別職務隊專責對付就得。邊個串嘴撈得囂就打擊邊個，乖乖哋低調我就理得你。好似日本山口組咁解咋嘛。

而其他人討論嘅，係講緊啲非法地下活動嘅禍害，咁嗰啲就算無所謂嘅黑社會，一樣會有山卡罅牛屎飛柒出嚟撈，無人管住佢哋個個自立山頭群魔亂舞就仲好玩。以前秀茂坪葵涌慈雲山有辦你睇。